+++
title = "Oberflächenbeabeitung"
number = "9"
image = ""
+++
In 3 Schleifgängen bekommen unsere Teakdecks ihr Finish und ihre Oberflächenbeschaffenheit. Die Wahl der richtigen Körnung und die Schleifrichtung sind zwei wesentliche Faktoren, die diesen Prozess-abschnitt beeinflussen. Nach dem letzten Feinschliff sind unsere Teakdecks fertig für die Montage.